# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-06 16:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-06 15:05+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add share"
msgstr "新增共享"

msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

msgid "Allow guest login."
msgstr "允許訪客登入。"

msgid "Allow guests to create or modify files."
msgstr "允許訪客新建或修改檔案。"

msgid "Allow logins with passwords transmitted in the clear."
msgstr "允許登入的密碼以明文傳輸。"

msgid "Allow plain passwords"
msgstr "允許明文密碼"

msgid "Apple Filing"
msgstr "Apple Filing"

msgid "Case folding"
msgstr "大小寫合併"

msgid "Client sees lowercase, server sees uppercase"
msgstr "客戶端看到小寫字母，伺服器看到大寫字母"

msgid "Client sees uppercase, server sees lowercase"
msgstr "客戶端看到大寫字母，伺服器看到小寫字母"

msgid "Comment"
msgstr "註釋"

msgid "Don't do :hex translation for dot files."
msgstr "對點檔案不做 :hex 轉換。"

msgid "Edit share"
msgstr "編輯共享"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable Time Machine support for this share."
msgstr "對這個共享啟用 Time Machine。"

msgid "Enable user home directories."
msgstr "啟用用戶的家目錄。"

msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

msgid "Forces filename restrictions"
msgstr "強迫檔案名稱限制"

msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

msgid "Guest login"
msgstr "訪客登入"

msgid "Guest permissions"
msgstr "訪客權限"

msgid "Guests only have read access by default."
msgstr "在預設情況下，訪客只具有讀取的權限。"

msgid "Hide dot files"
msgstr "隱藏點檔案"

msgid "Home directories"
msgstr "家目錄"

msgid ""
"If this option is set, then a password is required to access the share."
msgstr "如果此選項被設定，則需要密碼才可以存取該共享。"

msgid ""
"If this option is set, then users may not create or modify files in the "
"share."
msgstr "如果此選項被設定，則用戶不能再該共存中新建或修改檔案。"

msgid ""
"Limit the reported volume size to the given value in MiB, thus preventing TM"
" from using the whole disk space for backup. Set this value to 0 to disable "
"this option."
msgstr "限制回報的磁碟大小為所給定以 MiB 為單位的數值，如此避免 TM 把整個磁碟空間都使用來做備份。設定此數值成 0 來停用此選項。"

msgid "Lowercases names in both directions"
msgstr "在兩個方向都用小寫字母名稱"

msgid "Make dot files invisible."
msgstr "使點檔案看不見。"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Quota"
msgstr "配額"

msgid "Read only"
msgstr "唯讀"

msgid "Set read only."
msgstr "設為唯讀"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享檔案夾"

msgid "Shares"
msgstr "共享"

msgid "The location of the files to share."
msgstr "用來共享之檔案的位置。"

msgid "The name of the share."
msgstr "該共享的名稱。"

msgid ""
"This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows."
msgstr "這將迫使檔案名稱只能限於 Windows 所使用的字符集。"

msgid "This option handles, if the case of filenames should be changed."
msgstr "此選項處理是否檔案名稱的大小寫應該被改變。"

msgid "Time Machine support"
msgstr "Time Machine 支援"

msgid "Unix privileges"
msgstr "Unix 權限"

msgid "Uppercases names in both directions"
msgstr "在兩個方向都用大寫字母名稱"

msgid "Use AFP3 unix privileges."
msgstr "使用 AFP3 unix 權限。"

msgid "Use dots"
msgstr "使用點檔案"

msgid ""
"When this option gets set, certain file names become illegal. These are "
".Parent and anything that starts with .Apple."
msgstr "當此選項被設定，某些檔案名稱將成為不合法。這些是 .Parent 及任何開頭為 .Apple 之檔案。"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
